識個fd子冇女，但成日上網話自己真人有女

我可以點樣救佢

每個po到復佢A09

由佢啦 鳩up冇成本

真人有女

暗串？

同佢打賭，輸咗要改user name做真人武磊

借條女比佢

冇得救！

兄弟 同你講聲對唔住先
瞞左你咁耐 今日要坦白啦
其實一直我都同緊你條女一齊
我咪唯有同你講我無拍拖

我都識位巴打係咁
踢開右閘?